日本神人製作出會行會走會揮劍的龍神丸！！！

日本神人製作出會行會走會揮劍的龍神丸，今次真係要大叫「機會嚟喇！飛雲！

龍神丸：機會黎啦，飛雲！！
飛雲：登龍劍！

整埋金色嗰隻

依套卡通好撚好睇

細個個陣有齊
唔見晒

把劍咁拖落去隻手唔使要

把嘢如果開咗鋒可能幾好力